18區民間自衛運動

現今漸漸成個運動會開始進入各區，地區性發生不同大小既衝突。

敵人既計劃或者係用返舊橋人民鬥人民，又或者係制造白色恐怖，一邊無理拉你，另一邊用雇傭兵無差別攻擊你，令參與運動既人越黎越少。

我認為有必要自發性為自己既社區治安做返d野。

首先我地要係作為一個居民，或者路人隱藏係社區，但又會守望相助附近既人。

我地既記認就係 雨傘

如果有意表明意向保護身邊既人既，只需要手持雨傘作為一種記認。

口罩放褲袋，有需要先戴上。

當走係社區，當見到手持雨傘既人，佢地好可能就係我地既同路人，我相信大家既心亦會定d。

雨傘就係我地呢代既武士刀，我地亦可能係呢場運動既真選組。

我地無意制造事端，但係當有人想施襲既時候，用雨傘既可用作自衛又唔係大殺傷力武器，亦可起cover既作用。

我地唔好跌落思考陷阱，覺得一還擊／郁手就畀外國媒體睇到人民鬥人民之類。

其實中共－港府－黑警－黑社會－藍絲 係一個共同體，一直係通力合作。

其實我地已經用緊唔同手法去對付。

求助於美國為首既歐美國家＞中共（中共同港府位置可互換）

經濟攬炒／示威＞港府

勇武／民間自衛＞黑社會 （其實黑警同黑社會都可互換）

媒體／市民／街坊＞黑警

藍絲其實就最低層既，任何人都可以刷經。

我地其實不知不覺已經一直鬥緊，而歷史上本身香港就係一個革命之都。

其實真係唔需要太驚佢地所謂既吹雞，因為好簡單一個道理，佢地當人頭收幾百至幾千蚊，你覺得會畀咩service，叫佢地搵命搏？？ 佢地好多只係浦頭攞飯盒錢既演員！
而且佢地大部份都係老弱殘兵， 你人少佢地先敢郁你，或者只能靠捉落單，本身佢地亦係欺善怕惡既一群！

所以當敵人不斷打壓你既時候，你更應該企出黎，而唔係選擇所謂既智取，所謂既留力！抗爭應該係存在係每一日，咁樣亦會降低再發生721既機會！

不過強調一樣野，各區如有POPO在場，請盡量不要郁手，因為佢地擺明剩係捉黑衫／後生。

休息一天

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

咩呀 我聽講好多人帶埋剃刀幫清潔人士剃光頭佢地咁熱

如果有弱勢社群想剪頭髮我地好樂意義務幫手既又

真選組
係攘夷志士呀

我明白，但呢次講緊既係治安問題

所以用真選組

口罩唔夠，一定要遮耳仔

因為呢次係想討論你自己社區入面既治安，有時未必係可以做好好多準備。

不過十分建議買decathlon 果款面罩，遮晒成個頭都得

係，保護市民之外都要保障自己

希望大家都可以由細節做起

請正其名為「民間執法」，而非單純自衛。

現在所謂的執法部門已向公眾證明其無能，且一而再再而三公然與有組織犯罪分子同流合污，危害社會。作為市民不單有權，更有義務進行執法，取締已失去作用的執法部門，以維持社會和平。